[616遊行]各區交通方法對策區

屯門區:960大興已頂閘，可乘260x去尖沙嘴轉地鐵/紅碪轉紅隧巴士

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

紅磡站過海
建議大家可以搭較少人嘅路線
110 112之類

元朗如果上唔到968，可以268B+紅隧巴士/地鐵，不過要睇九巴apps到站時間，因為比較疏